我的dream job-poker dealer

自己係網上面每日都會留意有關poker dealer job既情況但眼見亞洲好少有呢個職位 多數都唔會有空缺
香港又唔會有賭場更加唔洗諗
澳門又落左閘淨講澳門人

不過講返下自己而家係外國做緊poker dealer 每次返工都好有興趣唔會覺得攰 唔想放工 放左工又想好快可以返工 對呢份工超級有熱忱 但可惜既係過幾年要返香港就冇得再做身邊既同事都好好人 大家都會有講有笑 一個大家庭 我從來冇在意過人工 只要可以打呢份工就心滿意足

雖然好多朋友話呢份薪金唔算過又冇乜前途
可能係既 但如果你人生搵到一份有興趣既工 夫復何求 有人為現實要向錢低頭搏命工作 係值得人尊敬 亦有人為興趣進發 忠於自己既夢想
而我-就係搵到呢份人生既dream job 冇錯 我冇後悔揀左呢份工 雖然時間短暫 但我會好好珍惜呢段時間

利申 如果有心人見到/可以介紹 請話我知 我唔介工時長 人工低 只要可以比我一個機會

多謝正皮既巴打

香港無賭場
唔等如無 poker dealer job vacancy

你鍾意派牌定鍾意睇人輸到仆街

搵過 有試過問下HKPPA 不過佢地無回覆我

其實我係中意睇人打牌亦都中意自己有時打下咁 亦都好享受邊打邊傾

香港唔係剩係得 HKPPA 。。。
Between, 巴打定絲打？

係咪巴打有介紹 真係好有心做呢行 有至少2年dealer 工作經驗
利申 巴打

多謝正評既巴絲打

唔係靚女好難係香港齋做dealer搵食，你搵hkppa/hk poker game club都冇用，因爲佢地寧願請咩係big blind都唔知嘅濫交大波港女都唔會請係澳門派過十年牌嘅男人。識人咪問下啲私家場請唔請人，但應該都要管埋場

講得太白好 hurt 樓豬㗎。。。。

反而係英國呢邊就好多男既 只有少量女既
算啦 來生要做英國人 多謝巴打

你男人？